點解約拍都要被批鬥？

約個拍姐，得罪你咩？
睇個樣金毛，應該係MK食女不果比人唱

利申：Me柒頭毒撚

🐶🐶🐶

任何界別都有痴線佬係唔係都批鬥人,同埋而家多左好多類似婊板既Facebook page,又唔洗俾人公開身份就可以任開POST屌人+起底.

至於我覺得對番件事黎講,俾人起底果個真係慘,
約人都要俾人批鬥就真係慘.你話佢做咩壞事就咩姐.
而家係約人影相都要受罪

sorry以後唔約了

呢啲板我通常留低FB比佢地就算

連FB都唔敢add就屌人

正當極都有限

樓豬又幾靚仔WOW,溝死女

連登 真係好似無人再care自己私隱咁

利申：我唔係佢
我只係見到有人俾人婊覺得唔岩姐

rose ma 真係幾正

我諗諗下
我愈話自己唔係佢
只會令人更懷疑我就係佢
中伏